如果習大大當眾將香港狗官斬首連登仔收唔收貨？

佢係維港自刎大家會開心啲

5大訴求入面並冇呢項

斬完一堆換第二批狗
有用咩

放過香港啦